醫護低賤過地底泥 本年度凍薪

屌佢老母跟公務員凍薪 公務員work from home 又做左啲乜？
醫護work from hell 同covid搏鬥 罷工叫個垃圾政府封關又唔撚柒封 就凍鳩我地薪

垃圾自己攞嚟賤

唔抵可憐

食硬你 驚閪

痴線
凍薪有咩問題
唔鐘意咪辭職

凍薪師

罷工!!
不過要等前學聯老鬼工會副主席搞投票先

一定唔得就投2次
2次唔得就投第3次
投到冇人敢罷工為止

邊個唔聽話我就交名單出去
再自己送頭入病房拎盡光環

醫護條底褲好黃

罷工都唔敢
抵撚死

黑警 人生winner

D尿都好黃
跟政府凍薪都要比佢屌

起薪三萬幾 凍極都大把人做

不嬲跟政府架啦，唔係咩，邊有例外俾你

無錯
知你班友唔會走

咪係
又唔係無糧出
係到9屌痴撚線

condoms 關我哋咩事

你班撚樣咁高人工仲嘈乜撚，講到欠撚左你地咁

一入黎樓上咁多五毛

政府攞撚哂啲錢比班狗同明日大嶼

成班係到屌醫護 人地罷工戰線最撚勇喎

收皮啦屌你老母
我罷工個時你做緊碌柒咋
唔撚知就咪咁多嗲啦
中撚左肺炎咪入醫院啊

你唔好交稅囉
你一交你就有份出狗隻份糧

有得投幾次票真係好過引
重有副主席交埋你個名出黎

咁你有咩高見

個公會無能可以點撚樣？
起碼班醫護要做既都踏出左第一步啦

咪撚理班五毛 大家都知醫護付出左好多 香港人支持你

一齊交稅等狗隻食到肥哂追唔到手足

意思係咪冇Point 跳？

呢樣真

外判哂自己個責任俾工會
個工會代表唔到你地意見
你唔識另起一個?
唔記得左你地慣左含撚都要投泛民

自己唔反抗怪得邊個
成世俾政府食住 又要俾工會食住

樓主加油 辛苦哂你哋 唔太洗理佢地

付出左好多
再付出多D喇
反正你地都係硬食
敢閪反抗咩
要你凍就凍喇
唔通會凍POPO咩

連登師鬧醫護果陣仲毒辣過鬧班差佬

...

移民啦 仲用條命同香港政府玩

咁多五毛....

唔齊心 咪比警犬笑囉

死曱甴
比人打唔好報警

咩叫covid? 你係咪想想講Wuhan Virus 武漢肺炎？ 你咁樣點值得加人工？

睇死你地唔敢罷工,點撚你地都得啦

醫護走啦 去其他國家發展仲好 呢度真係唔值得你救

應加人工既又唔加
真係當醫護condom

講咁多
請問Ching 邊行？
係你帶領下，你個行至今一定黃到維尼都驚咗，算我哋見識少就淨係聽過醫護係最大規模罷工。

放心一定唔撚會

好多五毛同引戰，唔洗太上心

咁辛苦起碼加20-30%啦

佢哋啲尿真係好撚黃 日日OT已經冇時間飲水 仲要而家爆緊疫情

同個仆街林奠作對

緊係唔會加薪啦

你睇下啲黑警 今年照加薪啦

醫護就移民啦，海外手足需要你

當日再投多咗次票決定是否繼續罷工
結果好似係否決咗繼續罷工

咁無辦法啦，民主社會就係咁，咪要繼續做

好慘

唔鐘意咪辭職

癲撚到成版五毛追撃

醫護好慘，垃圾公務員應該減薪一半

工會於2月7日舉行投票表決是否延長罷工至2月12日，但在7,000名投票的會員當中，逾4,000人不贊成延長罷工，只有約3,000人贊成繼續罷工

唔團結怪邊個
等秋後算帳啦

賤格港共

Point都冇得跳

睇comment以為去左香討

咪以後唔好跟公務員，但條數長遠計一定輸

五毛好勤力
頭20個回覆接近全部都係

辭職抗議啦，打工仔最大係乜？唔撈囉

頭個頁啲comment

真

總辭！

屌得好

條友做開五毛
唔洗咁勞氣

武漢肺炎做得咁撚辛苦凍佢地薪係咪傻撚左, 有汗出冇糧出

罷工都罷得柒過人，抵死

垃圾自己攞嚟賤

唔減你人工偷笑啦

好恐怖
樓上個d全部係五毛，定真係咁多人咁諗

So far 我見最大規模嘅罷工好似係醫護
啲5 毛想點

［警告］有大量五毛上水，block都有

做咩突然咁多分化五毛

死曱甴
有病直接入焚化爐啦

減人工都要問過佢呀 幾惡呀

Plz pin

講到咁高人工又唔見你做

比人秋後算帳未?

好多五毛引戰，大家唔好中計。

感謝醫護為香港人嘅付出

醫護先係condom
之前連登話罷真係罷，話有其他行業接棒/和應，最後冇，單打獨鬥開始灰機，唔夠人支持延長罷工
最後連登仔回應:罷工都罷唔到抵你地死
Condom rip

而家失業人口稠密，一毛都照做，但低質咗好多
一睇就知想分化又無論據
問佢哋兩問，駁唔到，又潛曬水

G持～罷工表達訴求

佢地唔係為自己罷工喎

成班五毛葡萄人地高人工就屌曬鬼。
睇清楚先啦，爭取封關醫護企最前架
而家政府打壓醫護，你地走去屌醫護唔屌政府

連登仔中肺炎會自己好返
天生已經有血清醫病

唔洗理上面班垃圾5毛，真香港人撐硬醫護

連登太多得閒公務員
樓豬咁擺公務員上枱
班公務員緊係要追擊

黑警繼續加

唔好俾啲狗激將法自爆

btw交名係咩事

屌 仆街 依家真係

無得加薪，又做得咁辛苦，咪唔好做囉。

有人迫你咩。

正，又block 一堆

人地罷左啦，你班人有無跟呀？年頭得佢地一個行業做
引戰狗，你收皮先啦

樓上啲人做乜屌鳩醫護
不過我都係建議返
如果有咩意見就提出
提出咗佢地唔接受就罷工
罷工佢地唔接受就繼續罷
一係你跪 一係佢跪

省港大罷工你食咗？

關咩打壓事
所有問政策拎錢出糧既公營機構都係跟公務員架啦

我諗就黎加到個個局長級數人工
反正香港人都係得個鍵盤

btw co你老母vid咩

其他行業減薪失業都未撚嘈
對住個0.5%死亡率廢病就日日係度鳩叫
唔受得咪辭職/去英國做囉 成日話人地缺醫護自己好搶手丫嘛

提防五毛扮兩邊極端互屌

你病左唔好睇醫生

冇辨法
醫護工會太廢太軟弱
自己set條底線畀自己，話一有大爆發就會停止罷工
仲要講埋比港共政府知
咪比政府食住上囉

咪係
醫護我當然尊重
但唔係凍薪就出來9屌
話咩自己係地底泥

秒

有事就醫護無事就黑護

垃圾醫護 罷工又唔見你地出

總動員

呢個就係問題
一入黎頭幾個都狂屌
我都覺得有啲誇張
你叫佢地唔做?
無可能 點解?
因為高人工囉
呢個世界就係咁
醫護呢期係值得尊重
出入地獄 而家仲要無人工加
仲唔走係點解
咪就人工夠cover囉
咁既然佢地自己都接受到
就唔好話頭幾樓個幾隻係咩5毛分化啦

2月頭開始全港都WFH
效果同罷工一樣
屋企抖足成個月
係醫護工會自己跪

明明個撚個都外判抗爭 嗰頭話邊個唔罷工 無撚用 呢頭又話邊個唔罷工 抵死 又唔見佢地帶頭罷 唔想付出剩係到撘食 同啲藍絲無撚分別

講句底褲好黃前望下自己條底褲先啦

又屈毛

事實唔夠團結預咗比人清算

然後班狗繼續火箭式加人工

執垃圾 清潔呀姐都未撚嘈 人地連防護裝備都無 人工又un
你老母佢地班仆街個個月袋3 5 7萬反而日日嘈又話自己好慘又盛
果句啦 慘咪唔好做

依家罷就最好。

我係醫護
錯手醫死人唔好怪我

就算喺工會投降嗰陣即刻起個新工會又點？
冇幾個月都搞唔哂啲手續啦

投左幾多次票話?
投票投到你冇人投罷工 夠哂民主化
咁今日凍薪嘈咩姐 你地自己揀既

有ot呃，有人工加，仲有人比佢任打

連衛兵又出曬嚟獻世

醫好班廢老點攬炒
靠疫情清洗班收成期藍絲廢老香港先有希望

執行李移民啦，仲同佢做都ON99

我都比人屈係5毛啦
好似一定要加人工比你咁
同大陸果d要比多d錢先醫有咩分別

連登仔係咁上下 要醫護罷工就係威係勢 到人哋俾人清算就淨係講句加油 凍薪話人抵死 實際上9成醫護依家日日都因為武漢肺炎忙到仆街 其實凍薪嘅就得啲19公墓員同醫護 警察凍薪但其實呢一年幾每個月嘅津貼仲高過私人工份bonus唔撚知佢哋興奮緊啲咩

醫護未算最低賤
你下面D EA,PCA,果D先最低賤
人工低假期少,又要比高層榨壓,d 閪病人/家屬發癲第一個食先

認真，如果想幫醫護人員手
應該做咩好？

一個Post捉到咁多5毛

樓主咁天真
連登仔唔會可憐你
點解？
因為凍撚完薪下面仲有幾十個post 講緊40歲前立志35K Up

走啦 唔需要你救呀
救黎救去咪又係救緊班藍絲廢老
不過提提你 去第二度人工就唔會好似香港咁fatfat架喇 唔洗指意做nurse都可以做到中產階級

樓主加油

醫護係最大規模罷工

笑死人咩
全港工會大三罷投票醫護又去左邊呀?
番緊工冇去投票呀?

5毛好撚多

高層分幾多bonus

有D咩唔岩聽就賴五毛
繼續活係自己世界啦

狗眼看人妻 五毛
#30084

#8014 哇屌
引戰五毛確認

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩

跳point呢？唔計既
出面啲人point都無得跳呀

小心被醫護撚追擊

pca

係呢個艱難時期，醫護人員齊同行！
無論你係公院，私院，老人院定診所
醫生，藥劑師，護士，PCA定放射技師
都歡迎你入嚟討論 分享喜與憂！

你班會員肯嘈個主席
佢會敢投降?
有咩會員就有咩主席喇

會章都有得即場罷免喇下話?
夠閪敢做咩 你唔敢做就注定俾人食住喇

除咗醫護人員我都見唔到有邊個成功罷工仲要叫做有少少進展。
成班連登仔工都未翻喺度嘈喧巴閉

Wfh 當自己罷工咁得意?
原來Wfh 係用黎迫政府封閉？
我真係有所不知添
因罷工政見之後比藍同事針對既Condom 醫護真係am I a joke to you
乖啦,你Freeride 左人無問題架，係賤D姐，但起碼你要認自己係freerider

頭幾個留言做乜鳩
BLOCK撚哂佢先

係香港政府工好似突別香咁

跳POINT 但唔加人工

POINT 都唔跳就等於賤過哂所有公務員

ching 唔好同佢傾咁多 狗眼條友五毛黎
仲有2樓開始成堆五毛
證明你個po講到要害
網上留言係咁 你永遠唔會知個ac背後係咩人
諗住有d係係臥底狗 上lihkg
所以唔好太介意班五毛講咩
感激你係醫護屆罷工作出既貢獻 感激感激🙏🏻

第三波之後就減薪
武漢肺炎之後就番舊帳

個post 做乜撚野
樓主開過啦

唔計

點呀五毛狗

一早入左5毛名單 驚閪
成班外判責任俾工會
當日咁好時機都唔識反抗
抵佢地俾個學聯老鬼玩死
人地一轉頭就交你地人頭出黎
光環就佢袋哂

不服來辯

好撚多五毛

咁多鬧醫護既留言既

罷工又鬧 唔罷工又鬧 乜都可以鬧一餐

罷工幾日就收皮 咪又係為左個3皮幾起薪 又要屌又要做

班醫護依加博緊命

要凍都凍左班垃圾黑警先

Blocked
玩你嘅18禁手機 game 啦

藍絲醫護係唔係繼續撐政府???

跟本work from home係公務員福利
連登仔又魚蛋論

唔係平時都係跟公務員加加減減咩

Wfh有糧出 點同
罷工又冇左份工 又得罪老細 不了

班5毛咁多野唔講 拎擺工出黎講

賤種人玩賤種game

國泰工會又唔計？

其實人手點解一直唔夠？大學唔夠位定人工唔夠？

你講個事實出來
人地又話你5毛

凍薪冇問題，警察呢？

講得呢樣就證明你真係五毛，無FC就挑撥離間，事緣係HAEA會員人數已經突破5%行業人數門檻，可以透過內部投票方式通過罷工，而早幾日亦已開會通過咗有關議程，明你嘅意圖嘅，可惜醫護一分子唔會中你計

呢家你罷工 大把人屌政府。。。
咁都唔識玩 成個醫療系統崩左
政府實投降

不推文回覆

唔可以講得咁白架
試試說：醫護，加油！感激醫護復工

最撚忙最撚辛苦就係醫管局果班 屌你老母垃圾

樓主同醫護加油
港共唔係第一日咁仆街
港共只會重視可以幫佢地維穩 保持極權嘅人
辛苦你地
我會盡量 無必要就唔出街 希望大家都係

唔撚滿意屌柒你上司囉
上黎連登打算圍爐啊？食屎啦大把人被栽員減人工都未出聲啦

咪撚盲撐好無 班友就係3皮幾過太撚爽皮出黎屌兩句又為左自己份糧縮番入去囉 大把護士係咁唔撚信自己出去睇下

罷工

一次過引晒d五毛出來

班醫護實名出黎罷工，幫香港人爭取，請閣邊一行有做到咁？
到而家都仲可以唔撐醫護嘅，係五毛定係痴左線？

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

頭3頁基本上全部都係5毛
樓豬好勁 一個醫護PO引到咁多隻出黎
BLOCK到手軟
建議樓豬重開PO 唔好比班仆街騎劫

香港咁既經濟仲想加。。。
呢期武肺其實係嚇多左人唔去醫院

加油

Wfh一樣令社會停擺
有咩分別

垃圾護士狗 嘈咩撚 你執屎架炸

衰啲講
個時一齊罷工罷得成咪唔會咁
係打工仔奴性重
搞到醫護咁

外國幾多人連口罩都唔肯載
咁又值唔值得救？

一陣又比人話你5毛

鬧醫護真係好無謂
罷工成唔成佢地自己決定關連登仔咩事
但亦唔需要神化醫護
有糧出有point跳今年凍薪好正常
做得係辛苦但佢地份糧都高出面一大截
外面幾多人做得辛苦都俾人炒左啦

P.S. 識醫護個幾月前自己都開晒party放鬆晒，所以話人地出街累醫護我笑而不答

除咗講句加油 連登仔有咩係可以幫到會被清算嘅醫護

五毛！ 醫護一定要額外加

5毛已全面進場

醫護罷工要求封關同裝備又關抗爭事

樓主分化狗 blocked

你講個事實出來
人地又屈你係5毛
最好就醫護加3成人工

一鑊過block哂咪啱

答非所問。問你邊行都唔敢答啊？
因為做五毛失禮啊？

定你覺得三大罷係持續日數/參與比例/影響上 更優勝？分析下啊嘛。
係個話大家理性討論下次要點做唔緊要，兄弟爬山

不過每年都會加幾%人工/跳point
不過唔會再extra 加政府個加幅囉

個幾前開party有咩問題
講緊依家仲出街真係累街訪賤種

咁你又做?
醫護本身已經過高人工
你睇下外國同香港醫護人工差幾多

齊齊做警察

做到你咪做囉

不嬲

同意，疫症當前日日對住D病人係前線幫緊全香港

其他工種都話可以避得就避，同埋唔係密切接觸緊武漢病毒..

唔炒已經好比面, 仲嘈冇得加, 而家咩環境?

Bb, 搞清楚本身醫護罷工目的未
未既話Google 下
我冇咩心機同4歲登仔傾計呀sor9

point係一定跳. 跟年資跳
人工加係建基於本身跳個point再加上去

仆街 推！！

封關點攬炒
有屌錯？

黑警加人工
公墓員work from home
醫護凍薪繼續返工

除左面對有機會感染到武肺既危險
仲要面對高層同ICN不斷搬龍門
不斷降低醫護的保護裝備level

無錯本身醫護人工唔低
但講呢啲既你地唔黎做？
日日面對1個護士對12-18個病人既工作量
屎尿血濃痰樣樣齊
無間斷追更追到個人痴左線
冇武肺都會有愛滋 肺癆 呢啲傳染病要小心

當啲黑警個個月拎住十萬去殺人打人
醫護拎三四萬去救人就好高好過份？

呢家因為高層不斷搬龍門
好多醫護有家歸不得 要住酒店仲要被酒店既人嫌棄/拒絕入住
當然你地可以好順口講句「冇人逼你做」
但我相信有部分醫護係真心為左幫人救人而做醫護 為錢個啲做唔得耐就拜拜
而點解罷工咁難都係咁解 但我地都照做左 但可惜都係變condom
無錯 可以辭職唔做 但個個醫護都咁諗 啲無辜有病既人點算？

標題淨打醫護其實唔夠 係所有醫院入面做野既同事 所有職系 不論職位高低
只要係醫院做 今時今刻都為呢場人為災難做緊野

Btw, wfh 係個社會要停擺所以令你停擺
希望Bb你學左因果關係啦
唔識可以Google

慶回歸都7月9啦
佢地都以為無事先除晒口罩跳舞

嚴重打擊士氣
HA其實自己有錢加少少當獎勵

皇天擊殺分化五毛PR 死清光 落地獄

其實
香港人真係賤種黎 接受現實好過啦可以話你聽真實都係冇人理醫護

講得好好

有護士狗偷偷負皮 冇撚用

痴撚線D 五毛PR狗多撚到

你不如睇埋外國物價先
唔係醫護/公務員 人工過高
係私人市場太低 香港人做奴隸做到慣哂咪魚蛋論囉

正解
唔洗神化醫護，個個都well paid，人工包埋

⚠️黑色分化放負五毛警告⚠️
皇天擊殺放負分化五毛PR 死清光 落地獄

HA有錢淨係識買幾粒冚家橙比同事一係成個department送一枝handcream比你地幾十人share用

想講班人無論咩都係剩係話人 無諗過幫手

你又可以問下上面班人底褲黃唔黃又關醫護要求封關同裝備咩事

咪臭係班柒頭夠膽組織同發動罷工我就寫個服字比佢地

醫管局不嬲個表薪金表同政府一樣嫁啦
點加呀?
學黑警咁獨立開個pay scale?
咪唔記得ha而家係公營機構唔係政府部門
撚有得講價

冇野講，有既係疫前已經講哂

Ha醫護走去私家做啦, 冇咁辛苦和風險高，等冇人做NPS,訓練班克警幫佢地做囉，又有人工加

開個醫護眾籌有冇得諗

你準備比人屈係5毛
樓主覺得自己高人一等要加人工你咪由佢

至理名言 大家入黎睇呢個pin 就可以去下個post，下面啲分化放負post 簡值係不堪入目

皇天擊殺放負分化五毛PR 死清光 落地獄

抵撚死啦 黑醫護

其實無關

Logic 上點解政府係依個時間宣佈凍薪
諗唔明

樓豬唔好唔開心
你起底望下班五毛
其實全部都係鬼AC/知名五毛
香港人都係支持醫護的
政府當你地地底泥係事實
你唔需要因為班五毛而覺得自己諗多
多謝樓豬一路以黎用心為香港人服務

起下底先
D帳號

雖然唔係有直接關係...但政府都早一年停先
醫管局...好難唔跟

兩樣都可以諗
一係人手加30% 再吸引人做
一係加30%人手 等唔駛咁辛苦

警告！

依個post 有大量

1. 低質五毛
2. 酸狗
3. 心智未成熟既小朋友

屌你老母咪罷左囉，做風做到咁低質你都幾失敗，你等住比天收

皇天擊殺放負分化五毛PR 死清光 落地獄

痴線啲五毛多撚到

我屌你老母啦 凍你老母閪 醫護用自己條命救你班仆街呀 做到狗咁隨時冇左條命 凍都凍林奠先啦 死仆 祝你以後有咩傷殘病痛死你係條街比車車死

你等住比天收

⚠️黑色分化放負五毛警告⚠️
皇天擊殺放負分化五毛PR 死清光 落地獄

留係屋企

又block一隻 thx

唔係仲覺得呢個政權有人性呀 人命對佢地嚟講係nothing 住得公立大部分都係窮人仲要消耗資源去養個班人 佢恨不得你死啦 仲ff佢會投降港共係care人命 醫護未罷工之前就封左關啦

真係保持社交距離，唔好變群組感染

垃圾支那5毛中共打手
唔夠人講就人格謀殺

同屈人叫雞一樣

垃圾5毛

要加就唯有加allowance
由fix變返做16.5%
先假設ha咁好死肯啦
到時係咪又話以前16.5個堆好慘變左做condom先

推民族自強 香港獨立

work from hell

形容得好

BTW,笑左

原來香港有工會法

5%行業人數門檻，可以透過內部投票方式通過罷工

笑死人咩 用自己內部野黎打飛機

笑死，咁多行得醫護叫真係罷過工都咁多人追住屌，兒登仔

講真 經濟許可既話 呢個moment唔做無人有權怪你地

呢個post啲五毛多撚到

唔會加啦
其實我地都預左凍薪
但見呢個政府啲錢掉去海洋公園 明日大嶼真心嬲左

其他行業要對住一堆確診病人？
要返工救人搞到屋企都唔敢返？
垃圾又黎鬥慘大會
你地鐘意鬥廢鬥慘唔代表其他人要跟

下以為醫護係做義工唔收錢一講錢啲光環又暗番左格

兩隻

屌曬你地老母，醫護真係搵命博連屋企都無得翻，男女朋友都無得見大量人自己俾半個月糧住醫院做義工咁款，醫管局已經岀名西搞到士氣0，仲有咁多人話醫護咁就人工仲想點？係咪食撚壞左個腦

引戰五毛又贏

我認同你地合情合理fight自己權益
但"真心為病人" 應該真係少之又少

醫護已經好高人工
凍薪都要跟埋黑警一齊凍

都係果句啦 辭職囉
又唔撚捨得個高薪 又想他他條條
同埋好似係樓主一黎鬥慘先 唔好話人地垃圾啦

我係pr 呀

原來醫護手足2千人都冇

搞到三罷投票都唔夠數

咁你叫咩名呀 係咪唔敢答呀

每年唔係四月加？
咁由四月開始凍薪即係有無加？
定係本身個個月都有得加薪

賺藍店錢 食黃店

全民公務員

祝你全家開心中武肺。
人哋走緊唔通又要同你講。

加油五毛！

加好似唔跟

再講一次，醫護唔係醫院做仲有大把工可以翻，呢個時期仲唔quit仲肯翻醫院我覺得已經係真心為病人

辭職啦
唔捨得份糧啊?
咁大愛就咪撚咁多怨言啦
你地唔係好撚關心啲病人嘅咩
俾我就直頭貼錢返工添啦

走緊仲要上黎嘈咁搞笑架咩
又黎唔岩聽就屈毛 死傻鳩

唔講以為香港請醫院係唔洗出糧 比光環就夠
從來風險高厭惡性少人做嘅工就高人工啲 光環係另一回事 除左啲狗 我諗唔到有咩人會用光環做藉口奶著數同犯完法用黎求情

已經做到行屍走肉咁 灰撚晒 麻目哂

日日都對住個好似難民營嘅病房 日日啲新症都潮水式咁湧埋嚟

唔會再對政府有任何期望 冇人會幫我哋 亦都冇人幫到我哋

鍾意點就點啦 反正爛命一條 做死罷就

咁叫義工？

祝你中武肺後醫院冇床位要家居自癒

醫護們

請反擊

香港係咁嫁喎，ha仆街第一日知咩，2003 都知ha當前線condom. 黎啦

唔講仲以為冇糧出
ha全部都係義工黎

人地叫咩名關你條賤種熱狗撚事咩
無端端引人自爆 你老母都弱智

呢個係凍薪級表定係講緊跳point果樣野？

講真份糧咁高就係包埋呢d風險架啦
平時無事無幹唔見佢地嫌人工高
到一有事就係度嘈呢樣果樣

無辦法嫁wor
其實今年個數加得人工
係柒婆想做好門面先全部政府凍薪
連公務員個堆老屎忽都r唔到加人工
邊有計

8折都一車車入去做啦

又唔見你貼錢做5毛？咁又係 唔通習近平有武肺你肯貼返照顧佢咩 咪又係想佢快啲死

你講到好似阿豬阿狗都入到職咁
如果係咁，點解年年都咁缺人，屌，真係唔撚識架喎。
你估死黑警咩，毅進畢業就做得。
定係大陸，靠關係就入得去做醫護

咪係
返通宵冇野做係度食宵夜打機訓教又唔講

文職咪仲慘
又無得跳pt，人工又低，今年又涷薪
無得wfh仲要迫車返工

從來風險高厭惡性少人做嘅工就高人工啲

自己都認左平時人工包左 咁仲嘈乜？
平時風平浪靜唔見你地上黎嘈人工太高
一出事就嘈呢樣果樣 仲未講呢隻只係0.5%死亡率既垃圾病

走緊唔通話你知咩，豬閪。
醫護世界各地爭住要，你五毛賺成世都唔會儲到筆移民費架啦。

唔支持你班人就5毛
咁撚樣唔怪之得俾人叫黑醫黑護啦
真係入院見到你地都驚

真 大家都做到灰鳩左 都係同事間撐住大家捱落去

你估班東大好高分咩
一車車人拎佢兩倍分都無佢既人工啦

點解? 因為香港就係咁撚閪

痴線啲五毛真心回得好快
WFH真係可以長期MON POST密密賺

好彩之前檢討完之後班新制文員加左8%

東大算高架啦
你睇下明愛

技窮就淨係識屈毛
原來所有唔支持醫護既就係五毛 真搞笑

因為佢自己冇得加咁多
真攬炒之母

缺人係因為唔肯引進英美醫生
想獨市袋高人工

一句講曬 你咁愛国 習近平有武肺你願唔願意貼錢照顧佢？

係欠咗架，揾條命番工，仲要醫你哩啲死pk，緊係嘈啦。
祝你中武肺唔夠醫護，最後要自己番屋企自癒

死亡工作者。。。。咁樣嘅待遇。。。
狗也不屌

咁咪走囉 走仲要上黎嘈凍薪咁搞笑既?
全世界爭住要 好行夾唔送

死警曱，中武肺唔好入醫院。

on9
幾撚時講過愛國
原來班醫護真係咁低智
我係街叫緊香港獨立個陣你班垃圾仲係度返工咋

護士真係呀豬呀狗都做到wo
唔係你以為護士個個高材生?

政府擺明食住你地架啦
睇下樓上幾撚多五毛PR衝出嚟屌你地先啦
唯一破局就係唔好同佢地泥漿摔角
快快手搞移民好過啦

Extra既錢淨係俾high risk area既醫護( isolation and aed)其他病房係0，而medical 係有好大機會收到肺炎case(只要呢刻無發燒就算之前燒過都入得，唔會驗)呢幾日新聞都講左有病房爆肺炎都大機會因為咁，加上醫院人流多，確診者周圍走你唔會知，所以有好多醫護無extra錢都唔會翻屋企，至少我識幾個都係咁

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

平時風平浪靜人工包咗 咁依家風險大增要求加有咩問題？

聽聞警察放假都番去做義工，係咪真架？
好敬佩香港警察咁熱愛番工，respect！

呢班垃圾醫護只為求財
無醫德
成撚日黎R光環
高技術移民咪去囉

班醫護前幾句仲話自己高學歷唔係呀豬呀狗都做得
原來一隻二隻文盲傻鳩黎
唔支持醫護嘈加人工/罷工就等於愛國
痴撚線神邏輯到

係囉明明係熱狗嚟
做咩屈人做五毛

係，人哋揾條命番工，唔通加俾班有事走先死黑警咩。

果然係聖人 全世界都欠撚左你班醫護都要堅持出黎做
辛苦晒

祝你中武肺唔夠醫護，最後要自己番屋企自癒

咁係自己選擇唔返屋企
唔係冇得返

明白 唔愛国 唔願意照顧習近平
無改錯名呀你個柒頭

大半年了
請問有醫護確診去世未
死亡工作者?

凍薪冇糧出？

一個post引曬成班五毛出黎
行動post都未試過block咁多

咁跳point係咪都無

有史以嚟blocked得最多五毛嘅一次
屌blocked到手軟

等睇popo變condom
歷史同我講，係遲早事，警曱不要太開心。
讀多啲書。

笑撚死
我唔叫你地做五毛/熱狗啦

不過屌狗post都未見過你地出現咁可愛嘅

你咪係其中一個囉。

開心逐個block

辭職，等肺炎完咗先再做

五毛黎勿認真

狗 加人工 「......」
醫護 凍薪 「抵撚死」

但係醫護工又唔罷
就預咗俾人砌
依d咪就係情感勒索
政府睇死醫護唔忍心罷工

唔係問左一定要答架咩

我好忙架 又要做5毛 又要做pr 又要做熱狗

除左cu polyu之外
其他護士9成9得果10幾分
原來咁都唔是呀豬呀狗

係啊，無人強制佢地無得返屋企架，只不過你翻好大機會傳染曬俾全家渣ma，如果屋企有老人家最多咪死囉。俾你你返唔返啊，屌你老母

Popo 變condom 就緊

不過會係你同我都俾人收皮之後

做義工都得啦咁鐘意返工

啲死黑警真係以為自己好把炮，你哋只不過係一隻棋，唔係，係condom。中共而家需要你哋維穩，你哋就以為自己好撚正義。讀多啲書，睇多啲歷史。
斷晒六親，得警曱朋友。
拎咗巿民錢，仲理所當然。
繼續放假番狗屋做義工啦死狗。

快d 俾個post 我入去洗下底先

屌兩句就唔係5毛

樓主一定係走緊啦
幫其他同行發聲姐

醫護當初唔堅持罷工唔係預左有今日架咩

講緊你啊五毛

唔洗啦
起一起你底就夠啦
屌自己友最積極獎你一定有份

左膠話 醫人緊要d 自己死都唔緊要

坦白講
救護員比呢班醫畜仲撚高風險啦
D廢老call白車成日隱瞞病徵 搞到救護員無著保護衣去
講風險一定救護員高N倍 又多野做 人工仲低一截
但從來未聽過救護員好似呢班垃圾護士咁撚多嗲

可唔可以咪撚再用covid呢隻字？
見到都把撚火 明明真名叫武漢肺炎

辛苦哂
其實已經好難分得清係咪五毛黎
有部分惡意攻擊 有部分以手足身份責怪你
但真香港人一定明白你地 要保重！

左膠有加油就可以當飯食

你話呢
五毛總動員，你下面嗰條都係。

半年先死14個
想死仲難中過6合彩

sor 真係好難分
或者話五毛同熱狗無分別

我真係無意話你係五毛熱狗
唔好咁心急

我想講嘅係
你屌自己人真係出盡奶力

請問有醫護因工作確診去世未?

頂薪就三萬幾...唔撚知就唔好出聲啦..三萬幾起薪係私家咋..

緊係屌自己友先開心喇

睇住你地谷住道氣 又唔敢反抗 剩係識唱歌

就夠我入集中營之前笑餐飽喇

提提你

元朗水炮車已經到埋左位 記得唱完歌好散水喇

你咪轉行啦
唔辭死全家啊垃圾

咁希望你成為第15個啦反正你嗌唔贏就轉話題，跟唔到

繼續放負囉
冇所謂
係網上講乜都得嘅

你行出街都唔撚敢就算啦

睇住班黑警日日r春袋呃ot
自己正常補水都補唔足
係我就唔做咬老綜啦

得喇 叻喇
全世界都睇到 全世界都識尊重醫護 係得班自欺欺人開嘅五毛狗睇唔到仲要亂吠 你老母用隻閪眼生你嗰陣唔生埋個閪腦比你 可憐

5毛

又唔罷工又唔辭職，我係林鄭唔凍你凍邊個

你都承認自己所作所為帶幾核突嘅無人耐得你何嘅

人無恥便乜野話？

感冒殺人仲多過呢隻武漢肺炎
你班醫護幫政府口罩獵巫仲on99咁

兩個=多

屌popo 屌政府人地不痛不癢

屌極都係2-30萬個個月袋袋平安

屌極都冇反應邊好玩

林瑞麟公公屌足幾年咪又係乜事都冇

退埋休享清福

唔通有人會私了佢呀?

我就表裏如一，由心中行動都愛美國。

病毒專殺廢老藍絲，醫護係幫緊手

狗加狗薪？

我明屌明賣 真小人
總好過你地一邊話革命一邊就番工喇 偽君子

咁都要睇下係咩職位嘅...

On79
除咗大陸班醫護肯黎，英美醫護彩你都傻，估到死。
引大陸班醫護就開心啦，藍絲廢佬受死先

五毛仲多過高登及香討

講左成年講到厭

「你唔做？」

未出之前就吹大雞叫出

出街見到狗就叫人番屋企

咁出定唔出好呀

定係會有一次會冇狗呀?

有種咪辭職囉

我明！
講到尾
你都係屌緊自己
鞭策緊自己去做

何等偉大

想出咪出 唔想出咪唔出囉
綁架咩
你做好自己再講啦

講到叫人私了 你又做左未 答我啦

答又答唔撚到 淨係識負皮
又要吹到搵條命番工 問多你兩句都心虛唔敢答啦

"世紀大疫症" 先活到95歲就要死 明明人地仲有50年大好人生

係啊，係閪香港毅進畢業就代三萬人工，又宿舍又會所。
東大明愛分就點都高過毅進，仲要讀多五年。
咪撚同醫護比啦死狗，成班冇腦冇學識，等睇公安取代你班狗。

我投共做順民好過喇

起馬講得出就實做到既

你地革命到未?

唔夠你把口賤

梗係啦，毅進2分就入得。

唉同你玩好無聊
你啲立場都企唔撚穩

我唔會話你唔係同路人
不過建議你收下口啦
把口唔係咁用
聽就聽唔聽就繼續啦你

咁你開左pr工會未阿 帶領pr界罷工抗爭啦一定要

你既標準就係拎2分呢D地底泥先叫呀豬呀狗?

唔係冇得加架，你叫林奠唔好幫狗買玩具同俾錢維穩我夠膽實有得加

因為佢地知道份糧係好撚高
但佢地想貪更多姐

咁以大多數黎講都係註冊護士架啦..你都唔會話黑警個2萬幾人工係高層架嘛..

屌，好撚多五毛扮激進係度屌醫護，又有扮醫護屌返轉頭

我投左共 點會私了

我果邊手足自為會做

唔會剩係識唱歌企係到俾狗打囉

藍營講得出做得到

我三重身份 要開個 聯合總會先得

呢家班醫護就係想全力吹大呢隻垃圾廢病
黎幫自己加人工同拎光環咋嘛
你唔撚撐佢 佢地就成班癲狗就衝出黎咬鳩你話你五毛架喇
你走先啦我幫你頂一頂住

認藍就得啦
講咁多做乜春

我祝你成為第15個
記住出街唔好戴罩 戴口罩正契弟
還掂都係細病唔洗驚啦 中招都唔好搵人醫

追求民主既人因人廢言

夠哂民主

係連登講呢d
你等比人block啦

要分化係咁撚易架啦
之前睇過個巴打講

係間餐廳入面有個癲佬大叫
全部女人都係雞
呢個時候女權跳出黎屌鳩佢
又有人又屌鳩個女權
講講下 所有人自動埋位
最起碼已經分左左右兩邊互屌

繼續投共 加油

我都有份罷工架 屌哂你地老母
而家屌鳩我地
你地班撚屌夠膽罷？
On9

講聲你地聽 好快啲未康復武肺就會放返出community
老野先有得留係醫院
你班後生繼續要俾人所謂檢疫到唔知幾多日
仲諗住先到先得 而家講你知無事唔俾入院呀on9仔

yeah 吹阿 係冇架 你黎得呢度就預左冇架啦

你肯定佢地冇為自己？當然一部分為左公眾利益 但首當其衝係佢地喎

FYI RN starting真係34k，唔係max

醫護點解會覺得自己高人一等有得加人工? 唔知全世界經濟差?

唔吹到咁大點 high risk area福利

佢地成世人淨係匿係病房入邊 眼光係咁窄架啦
全世界經濟大衰退 度度失業減薪 佢地凍薪都敢膽話自己慘過屎
仲要你唔撚撐佢地加薪就係五毛就係pr分化撚
真係惡撚過共匪

經濟差到要support 海洋公園而唔係摺柒佢
仲有明日大嶼增加工作機會

其實人地想加人工關你撚事
係冇錯 係你出糧呀
不過同時你出嘅糧更大部分俾左落啲大白象呀中國呀路邊條百萬燈柱呀
呢啲時候又唔見你地企到咁前

唔係max你岩 但starting真係冇34k 好似得30
自膠 sor

睇下d狗

五毛縮返你老母閪到啦 咪撚衝出嚟柒
班醫護出於人道主義做咁撚多嘢 唔係為咗俾你班仆街講多兩句風涼說話
係有糧出 但公務員咁多部門排隊都未輪到佢哋凍薪啦

rn起薪三萬喎

咁有福利未 唔好同我講佢地以為有
福利係理所當然要有的

咁多年黎大把人走你有冇睇阿 而家唔走唔等於唔會走

大家要聽竹君bb話
不反政府了

連登仔講講就最撚兇狠
係咁屌人唔罷工唔呢樣唔個樣
但有幾多個自己都做到

呢度唔講得真話架

一個post可以引幾多五毛 blocked

一齊攬炒 辭職

外國人工低勁多 不過壓力細好多
如果係我我都會走 香港啲病人又特別閪

資訊停留左以前做ha個陣 已自膠

留喺屋企
出街要多啲消毒對手

屌你老母 你就中武肺 感染埋你全家死淨你一個呀
然後你就仆街死埋呀垃圾垃圾
有病睇醫生啦 無啦啦咒人

中學分分鐘都未畢業 佢做就死得啦

下, 你係醫護都唔知?
岩岩出來做?

自己望，得30k 搵鬼做

佢地絕對值。

要幫黑警買裝備俾OT錢, 加人工不了

上面班五毛落力極咪又係得五毛
醫護好慘，condom都唔係
未用完已經一系列清算打壓同剝削

They are well paid for it

外國都要睇邊度，可以高”勁多”或者低一半
CA 做護士平均即使扣埋稅都仲係高過香港，不過要重頭嚟過

連登屌醫護
但現實應該印緊文宣
又貼藍店 "撐醫護 齊抗疫"
咁撚樣啦

營造到連登仔屌
藍店/藍營就撐
正一垃撚圾

頭幾十個係咪on9
屌你老母咩 知唔知要扔低一啲需要長期照顧既病人內心要幾矛盾 講到罷工咁易叫你罷嗰陣咪又係返工 不了

而家有啲cluster 仲要cut咗OT 冇OT allowance
日日都擔驚受怕咁返工 既然覺得你都話醫護係condom咁你俾啲骨氣 去到斷氣個日都唔好入公院啦

個需要長期照顧既病人係藍定黃先

第一頁幾乎成版都係blocked user

香港醫護疫情下緊守崗位 我唔係醫護但對佢地十分尊重 有咩人會無端端出黎踩醫護大家都知 睇唔過眼啲垃圾墮落到因為幾毫子出賣人格扭曲事實 最悲哀係為咗分化而keep住支那式自欺欺人 作為旁觀者真心覺得可憐

屌你老母成班分化五毛出曬黎

痴撚線啲回覆
林鄭黑警就加人工 我地日日入dirty team就凍薪

就算唔團結 啲人揀唔罷工都係為咗patient好姐
屌啦星你又做過乜呀係你嗰行

一齊凍。

你有冇撚罷呀屌你老母

我覺得醫護就係低賤架啦
讀完書出黎幾錢一個月？
做狗好過

人工包埋

你老母俾狗屌

按章工作

起底: 死熱狗

其實無人屌醫護，佢收得錢就要做，唔高興都無人阻佢地辭職，唔講我仲以為做緊義工，做義工就緊係講咩都得啦，人工入職3萬，max4、5萬，點解大家覺得醫護好似高人一層咁？大家都係人，唔係盲反盲撐

最應該凍薪係黑警 成個疫情對社會無貢獻
廢撚過食環

無知真係可怕....

2-18樓一堆5毛
一次過block晒好爽

3萬幾起薪凍極都大把撚屌為錢去做啦

唔好扮哂野咁thx，你咁有責任感既，又點會扔低香港人？全香港都經濟好差，凍薪咪當唔好扔低我地，共同進退！岩嗎？

咁多行業 就係醫護罷得最有聲有色
你有閪資格話人啊?!?

鬥黃鬥到咁 你返大灣區批鬥
香港會快啲有民主

五毛多到

好慘 , 有光環俾人剝削都冇得出聲

連登而家多5毛到

無人踩佢地！認真正正常常做番自己份內事無人會踩，仲好專重！但唔明凍薪有咩好講，明知全香港經濟差，有人工都無得番，邊個可憐佢地？我問你邊個可憐佢地呀？唔鍾意或者驚死真心唔好做，無人迫佢地做，醫護收得份人工就做野啦，唔好咁多野講，唔講仲以為佢地番工無錢收

一次過block曬d五毛account好過癮

PR公司 挑撥離間

好簡單， 醫管局出左手段
叫其他人幫手頂更， 係比平時更加多的錢

你試下罷工， 一定大把人支持你

你唔係為人工咁為咩呀，咪玩啦，你咁講人地凍你薪，同大家一齊共度難關唔好咩唔洗怕病人，你自己擔心自己仲好，你唔做大把人都仲想做有人會頂你個位

好多五毛

澳洲點會唔得
英國都得 賣樓/放租
入工少過香港 不過樓價低
葡萄酸到用下google啦
玩少啲clash of clan 啦死毒撚 乜嘢都唔知

一開返閞即走啦
專才大把移民選擇
外國全部爭撚含要人

讀到唔代表畢到業喎年中幾多quit u 同被quit u

點解要對醫護咁差 係咪唔想醫療咁好
人就快死d 政府就洗少d錢

4月1日開始?即係已經凍左幾個月?

外面啲人有幾辛苦？ 人哋揸人命 俾人炒得即係垃圾工唔重要冇需要多鳩餘你有料適應到局勢會俾人炒？

洗酸你班底層護狗咩on9仔
真係以為自己人中之龍好難做到咁

最大張牌係金融業罷工
冇病人會受影響不過經濟停擺
金融業肯罷未？咪又係lunch hour舉吓牌仔
唔入埋金融業數？封關最終邊個決定？
罷工最後一定封到關？你係先知？

我就唔係nurse 不過你太好笑
不過你返去玩clash of clan先啦
跟住搵呀媽飲奶
奶粉DHA可以補下腦 照下鏡
問吓自己出世到而家點解都仲係要葡萄醫護
再諗下自己幾撚廢

你咪唔好返囉垃圾

7月9已經爆緊啦
5-6月根本無乜

金融先係香港大命脈 香港係國際金融中心
金融業罷先最大影響力
你傻撚咗？
點解其他行業冇責任先？佢哋唔撚係香港人？
責任不在醫護

黑警加薪添
其實真係駁唔刀，應該全人入去做黑警

移民吧啦

你呢d傻鳩先好笑
由頭到尾無point淨係識人身攻擊
要笑人弱智傻鳩就咁打隻字有幾撚難
Btw我收入高過醫護 又他條過醫護 我點撚解要酸？
你廢柴唔代表全世界都同你一樣廢架
打個機都叫傻西毒撚 咁我希望你真係成世都無打過啦 唔係又屌撚埋自己一份真係好撚柒架弱智仔

冇入境事務處冇海關放人 啲人入到關？

擺工show 底牌比人

本末倒置
其他行業無工開係因為經濟差無嘢做 但醫護唔單止多咗嘢做仲危險咗 咁都拎黎比？
唔講以為醫護唔洗開工唔洗照顧病人
喂呀哥 反都反得專業啲丫 屌

講兩句就咁激動
記得夠鐘就去搵媽咪飲奶

醫護人手短缺 香港唔請大把國家請就真

2~8 全部打手都幾癲，政府好撚驚醫護再罷咩

自己睇下邊個激動先啦白痴仔
慘撚得過你死埋老母 係度吠

佢哋唔肯面對 淨係識屌
分分鍾就算有罷到工都冇人知
不過睇怕佢哋都冇罷嫁啦

依加好似每個新消息公怖已經派定一班打手去連登ready定洗版
唔計黃藍，你睇下第1版果d留言都完全冇同理心同冇善知
所以有時藍絲比人睇唔起唔係冇原因，因為你連作為一個人既基本尊嚴都唔配擁有

Well paid

咁你有冇獨立思考岩定唔岩？ 唔係連登主流人地講咩就係岩

班廢柴成日屌醫護人工高福利好又舒服
咁你去做下囉

nmsl 都出埋

你老母賤好多
好地地人一個竟然要俾狗屌
仲要生埋你個死賤種出黎

一入黎頭兩版個個都屌醫護 係咪啲學生暑假太得閒

醫護工會一早講到明只要大三罷夠工會就會自動參加
唔係冇投票 而係一早已經夠票 票都唔需要投
等嘅只係其他工會成功發動到罷工

做五毛前做好啲功課先啦

係連登屌醫護＝五毛
因為醫護一定係黃 無藍

減薪都仲得
一定唔會做d乜

所以咪食硬你囉
減薪 都會照做
凍薪好比面醫護

連登仔：失敗左就係垃圾 自己復工抵你死

D五毛PR狗推得幾落力

好心唔好乜都賴係五毛啦
大家唔該接受現實
由始至終連登都係充滿呢啲當醫護係condom嘅垃圾
唔好以為連登仔一定係黃一定係正義一定係思路正常
根本連登仔一向都係多垃圾 勁多keyboard fighter

七千幾人罷
我有朋友嘅親友要洗腎
班仆街真係唔好有病 仲話罷到尾？香港病人唔係人？
醫護真係揸人命
叫金融罷唔好？

你條垃圾都係自己攞嚟賤

抵人屌撚死你

唔抵可憐

唔投票咪搞成咁囉 你地做白票撚重咁大聲

企係到睇戲而唔係出力幫手宣傳

我e加同你講，醫護凍薪係因為經濟差
反而多唔多野做都係要做，你番工多野做會唔會辭職呀？

原來又係青山雲d低智商信徒
唔怪得講d野咁撚弱智
返去睇城鳩論啦

今年最應該加人工既醫護,
反而無人工加...
最唔應該加人工既警察,
就有人工加...

On9？
本身醫護就係一份高危高厭惡性嘅工種
同時有需要具備唔少嘅專業知識
人工相對高係好合理
有咩問題？
從來都冇人覺得醫護高人一等，但係佢哋係哩場戰役嘅付出係唔值得尊重？利用完打哩場抗疫戰，損失時間、精力、身體健康，收返最基本人工都唔得？
係今次支那肺炎，有一大批前線醫護連屋企都唔夠膽返，驚有機會惹到被屋企人，自己出去租酒店
佢哋老馮要自己負責曬全數？
要頂住成個醫療系統崩潰嘅壓力，你以為真係好容易做？
d賤種思想淨係識得話頂唔順就唔好做，你老母，唔係個個人都好似哩批死賤種咁唔知咩叫做「責任」
唔通劈炮唔做d病人會自己好？d病毒會自己消失？
唔係盲反盲撐嘅問題，而係最基本尊重問題，我亦都唔見得係今次支那肺炎，有咩工種嘅人付出多得過佢哋，失去嘅嘢多得過佢哋

醫護依家人工幾多？

嬲嬲豬唔識駁了，有無實質論點？唔該唔好轉移視線
係呀，無工會法又點，HAEA過二萬會員㗎，作為唯一成功推行罷工嘅工會，我地會員投票已經有足夠認受性，所以你可以慳返啖氣唔使去分化，呢二萬人好清楚自己做到啲咩，作為一份子嘅我先無咁易比你離間到

最基本人工你定架？出面大把人工同工作量唔成正比啦，班人咪又咁做，醫護係特別情況出去住酒店，咁點呀？消防可唔可以唔救大火呀？驚危險呀？下？有得揀架？係做得份工，份人工就包哂你最嚴峻既情況，屌你有得揀黎做既同班狗有咩分別呀？

收皮啦奴隸

辛苦曬你地
雖然我唔係醫護 但我就咁諗都覺得好大壓力同好辛苦

去公院係基本人權 有骨氣就要唔去？
另外罷工係醫護自己投票放棄 怪街外人？

唔敢覆你

所謂既ot只係行行企企
其他時間重可以訓覺

好明顯你真係只收指示要離間，但又唔做好論述，個公投咪就係要搵足夠會員去認可返罷工件事，但HAEA一早夠人，根本已具備認受性，所以HAEA唔投係因為佢地早已過咗呢個階段，換言之而家係其他公會跟唔上醫護，唔好本末倒置
好啦，多謝你比機會大眾FC返件事嘅原委，無論你係五毛定PR都好，勸你放棄呢個post了，因為我會將你嘅謬論一一駁斥。

抵啦 班姑娘咁撚閪

其他行業減收入同經濟差有直接關係 經濟差無工開都無計 政治防疫做得廢累事
但經濟差同醫護工作性質有咩關係？
唔好死兜死撐啦 你要盲反 咪一句講到明“總之醫護就無得加啦”咁咪得囉

1.2萬一個月俾一半野你做又會唔會輕鬆d？

已封鎖會員...

醫護份糧本身都包左風險架啦。衣家經濟唔好，大把行業減薪炒人，政府都凍薪，ha 凍薪有咩問題

你朋友親戚係人，香港其他人唔係人？
唔封關啲中国人帶住武漢肺炎落黎播毒同霸佔醫療資源，會死幾多人？
醫護罷工逼廢物政府封關間接救咗咁多人，仆街仲怪醫護，有病真係自己死埋一邊。

跟大隊凍薪可能真係避唔開
不過係咪都可以加返份獎金俾人地鼓舞下士氣，人地博命同你打完兩場仗依家仲打緊第三場

真 堅持罷工逼封關咪救到仲多人
革命最慘就革啲唔革啲 罷工最忌罷啲唔罷啲

不過我絕對同意佢地辛苦嘅 ot咁耐 所以起薪點咪幾萬囉
見到樓主將個理由包裝到咁冠冕堂皇就覺得好好笑

武漢肺炎呀
co乜撚野vid

醫護起碼加三成先合理。

吊你老母你有病唔好睇醫生呀吊你老母

金融業全罷唔得？點解一定要醫護罷？
金融業佔香港GDP幾多 影響力大醫護好多
你錯晒重點 跟本唔洗醫護罷
香港半世紀都係金融
醫護唔會逼到 永遠係金融

樓主我幫你頂住先 你抖抖

好明顯就係唔捨得放棄經濟個part

兩邊都係命 點解要犧牲病人？
如果金融罷 效果可能遠超預期
最衰都係金融界 搞到冇封關

屌，原來同個弱智仔講緊嘢
知唔知咩叫厭惡性工作？日日幫d人抽痰執屎對住高傳染性病人仲要人收最基本人工，除左弱智之外都冇人會咁做。仲要話人工我定，自己郁下隻閪去其他國家睇下啦盲反弱智仔

姐係你覺得d火除左會有機會燒死消防之外過幾日再隔空燒死埋佢屋企人類比都唔識搵相近嘅嘢，d邏輯又柒下柒下，仲話唔係盲反撚，想笑死人？

你哩d咪典型死賤種思想咯，盲反弱智賤種，按照你嘅諗法咪同埋港共政府一撚樣諗法咯，過河抽板，當所有醫護係condom用完即棄，進諫要求封關仲要被人秋後算賬，頂住本身已經高其他地區幾倍工作量仲要有班盲反賤種係度指手畫腳，我一早就知香港大把哩d撚樣，有收糧就當自己大撚曬要做撚死人，醫護頂唔住最後再反手話返佢哋抗壓能力低嘅死賤種，所以我咪唔做醫護咯

有一批本身就算幾有理想，幾想係醫好人幫到人，最後都係會被你哩班賤畜扭曲係睇錢先做醫護，頂唔住係你嘅事，而從來冇去諗過點解醫療系統咁快爆煲，淨係識得話收左份人工你就要點點點，又唔撚睇下個濕鳩政府埋左幾年多個炸彈落去，咪就係你哩d死賤種咯

你哩d又冇邏輯，同支那賤種諗法一撚樣嘅廢物，自己慢慢單機啦仆街仔

金融業全罷唔得？點解一定要醫護罷？
金融業佔香港GDP幾多 影響力大醫護好多
你錯晒重點 跟本唔洗醫護罷
香港半世紀都係金融
醫護唔會逼到 永遠係金融
金融手足死撚哂去邊？

得 其他工會跟唔上姐 唔代表醫護罷係錯

輕鬆

金融全部手足死哂？

做多咗喇 又想分化金融界
屌你老母個政府肯做嘢 洗撚小市民出黎罷呀？
on99

你暗示習近平死咗？佢識係中国封關點解唔叫林鄭封關？

醫管局一向跟公務員加薪安排

我冇分化 事實係政府同每一個人嘅責任 我假膠

佢地一路係最前線，做左咁多野都仲要凍薪
呢班官真係仆街

溝通唔到 唔應了

考慮下外國？見到work visa job一大半都係請醫護

你死全家都得喇今次
又暗示習近平死，又分化習近平同林奠
一路好走

凍薪已經跑贏大市了

咁我又冇話金融業唔罷得
疫情當情醫護點會逼唔到啊⋯⋯你攞平時黎講真係搞撚笑

自作孽

疫情點會逼到？政府care 醫療就唔會cut資源玩分拆HA 用大陸藥 人哋根本唔Care 人哋只care唔好死太多人影響金融外資 做個樣俾投資者睇

從來永遠都係金融主導 你訓咗幾耐

再咁講嘢就會俾人屈毛㗎啦

入 ward已經加左好多啦
你有入 iso ward人工多左勁多
無入 iso ward dirty個班又拎和味 ot
屌你老味成日講到醫護幾撚偉大

先生 你可唔可以清醒下
政府care嘅當然唔係醫療 而體系崩潰
而當初醫護就係利用呢樣嘢要求政府封關
同埋你spin完重點去金融未不如你單獨開個po問下?

無咁高人工不了

痴線點解咁多5毛

講得好
一班垃圾

想知你搵緊幾錢一個月咁勁
利申醫生26歲搵緊80k

冇工會法會點都未知
你口講既罷工係曠工呀傻閪
理得二十萬人咩
曠工就係曠工 冇法律保障呀
重係到打飛機以為人多就冇事
你個學聯老鬼副主席交哂你地名上去喇 傻仔

一個POST引撚晒D 5毛狗出黎

咁黑警呢

其他公會跟唔上醫護
你係咪屌緊其他工會唔出力先
你係咪分化呀
兄弟爬山喎你做咩屌其他工會先
又話各有各做既?

俾人凍薪都唔夠譫做野
重要用失敗既罷工去打飛機
左膠真係唔同D

唔係五毛咪係藍絲/PR/黑警囉

辭職lor

金融體系崩潰仲大影響力
你哋Spin去醫護先奇怪
佢哋唔成功 金融界死咗去邊？冇人接力？全部垃圾？廢人坐哂輪椅出唔到黎？
封關前線係入境海關 公務員
影響力最大係金融
幾時到醫護？

嘩 大字好威威

Btw講漏咗 係疫情當前嘅情況下 醫護人員當然逼到啊
邊個唔知林鄭唔care疫情同醫療你真係攞黎講
佢巴不得香港確診數字再上升啦 如果唔係支那邊有面吖

睇字啦好冇呀

其他行業出力少醫護好多 人哋七千人罷真係最後有限度封
金融最叻明哲保身
Lunch time舉紙仔
利申：非金融/醫護
冇分化 討論下姐 討論都唔得？兄弟爬咗另一個方向要討論

0.5%死亡率，又幾危險

咁撚多五毛嘅

支持醫護移民，唔值得留低俾政府糟質

而家話你知 已經發生咗 事實係醫護逼唔到
睇吓新聞 仲賴

Care醫療唔會cut資源同分拆HA 了解下社會 唔好做港豬

快啲走！再用中國嘅醫護換晒你班撚樣

點計出黎，出邊有工做都偷笑，定你平行時空

如果香港人真係咁諗我會好失望

其實點會冇工做 除咗唔讀書冇技能堆廢人俾人淘汰好正常

咩料呀連登 醫護都屌？

全世界都請緊醫護

有無咁高人工先，一加就2成

Co乜撚嘢vid
係武漢肺炎

笑死 邊個話政府care醫療啊
了解下人地文字 唔好活在自己世界

咁請問有咩唔啱呢

所有公務狗，

有邊隻唔係幫緊仆街政府做野

2020年喇！仲前線公務員好黃？

一個病房原本得30個床位，而家收症房長期加床加到去4x-5x 張。你話人工扣一半，workload 少一半，係咪姐係做返原本應該有嘅工作量，但要收少半份糧？

黃醫護=李力持
HA=LEO

李力持既不滿情緒慢慢累積,
反映左幾次都被羞辱, 兜巴車埋去, 車到啪啪聲,
然後發爛渣 有骨氣唔撈,
如果唔夠兩秒就返轉頭認做契弟 幫契哥奶埋屎眼

呢頭呻乜呻物
果頭日日努力返工, 努力配合所有政策
好似第1日出黎抗爭咁
所有思想工作由頭黎過
罷工呢?
表態呢?
仲做左乜?
日日上secret屌某某人老母? 然後第2日準時OT?

唔好責怪香港人適應力強、特別容易將惡政習慣成自然
你地班醫護受過高等教育, 反而認衰認得最快, 縮沙縮得最快係你地
咁仲成榜樣?
連社會上最critical、bargaining power最大既醫護搞罷工都極速收皮,
其他次要公會搞罷工都係玩賓周

咁樣唔係犯賤 仲係乜?

你而家睇緊既係：兒登～

中point到不得了

我冇話任何人話 我自己網絡世界發表意見姐 我又唔會認真你up乜

金融業收撚晒皮？bargaining power 最大一定係金融

一入個po嚇撚死
咁多五毛

香港真係k 曬型， 呢一代不如真係攬炒曬佢算啦

金融業佔香港gdp幾多？有幾多從業員？
香港係國際金融中心
唔係醫療中心 傻撚咗？

仲有加拿大美國 其實醫護係世界地位真心唔低

唔認真睇 為駁而駁 好出色呀你

你點define critical bargaining power ??
Healthcare sector account for ?%GDP?
鳩up當真理 傻鳩

企開D啦 屌你老母

上連登 勿認真

五毛登

第一日上咩

連登係journal? 話醫護可以逼政府跪有quote research? 咪又係鳩up 搞清楚未

即係樓主醫護都唔岩都要被屌攞黎賤？

快d叫晒大陸果推黎啦

好想瘋狂打點滴

公務員福利又唔見醫護有
公務員減薪醫護又跟
屌

有沒有紅包？

直接微訊過數啦 仲紅包

真Pr公司 一炸人分化。。

個工會去左邊?
叫咩HAEA???

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

竄改人意思唔會令你嘅文字更有說服力㗎
我講緊你唔會認真睇人講嘢咪而作駁斥人哋 spin乜9
定其實你係投唔繼續罷工嘅醫護其中一份子呀

計呀！
但黃嘅比人整走晒，咪就係因為你哋當佢哋condom囉。
你哋等支那護士啦。

哈哈大笑嘻哈大笑大笑囉啦啦啦

其實從來無要求過加人工！
只要求正確人手比例！

Spin完未呀垃圾私怨撚

亂鳩覆你唔gur?

難聽既說話的確冇必要講
但食硬你，佢驚西
係客觀真確而且唔係串緊你哋

如果推冧到個公營系統，醫生都支埋我都ＯＫ

sad but true

16.5

我地醫護手足又黃 人工又唔高
支持手足跳槽 做私家醫院啦

柒婆有人工加

咁高人工點走啫

啊唔係
應該係話:
我走左咁我啲病人點算

現實D講, 就算減薪你地都唔會走架啦...
政府明食硬你地,罷工又會比藍絲屌, 一係就集體辭職一了百了

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

u最低都收24 dse計起碼top20%

得大學先有nursing讀?

樓主講真你有冇怪過入左公會但唔去罷工同事

你條柒碌就鳩up當真理
金融業入面大部份從業員都係condom (no offense but it's truth),
隨時都可以替換, 亦有源源不絕既供應
有bargaining power既係一眾大鱷、一眾霸權
絕對唔會係日日擔心比人炒既condom

醫護係香港係長期人力、資源短缺既行業
少左幾十人都有可能炒起某間醫院/某個部門
一條team唔見一半人已經可以唔使開門

以大眾市民黎講, 邊個行業牙力大d
相信有腦既都知唔係單純用GDP計

而且醫護罷工直接影響政府服務
金融業罷工? 你腦細比人吞撚左都未影響到政府一條毛

心水清

嘥鳩氣
班仆街當日轉軚復工撐政府唔封關果陣就預咗一世做契弟架啦
嘈乜撚嘢啫

未完架
完撚左武肺
全部都會被人清算

留名睇佢又spin去其他話題

試吓住過幾日醫院，睇吓仲會唔會感激醫護
大部分打份工咋

“係真心為左幫人救人而做醫護”

不如你睇下外國同香港workload差幾多先啦

因為中學畢業嘅時候唔想入東華三院
又唔夠料讀大學嘅nursing 咪唔黎做醫護

好多人接受唔到屎尿血屍體先至唔讀醫護
你讀之前應該知道 取捨過之後先至去馬???
所以唔好成日將呢啲嘢掛係嘴邊啦

如果真係用人中學畢業就立志要拯救生命嘅
我係度講聲對唔住! 真心respect衣種人!
但其餘個啲 唔該唔好用啲冠冕堂皇嘅字黎包裝自己啦
有時啲嘢直講反而冇咁討厭

同意林鄭絕對係仆街
加黑警人工嘅同時宣布凍薪
但咩原因令條臭閪夠膽咁做 相信你都好清楚啦

所以香港醫護咪高人工囉 冇Underpaid 喎

警察就加人工屌你老母閪

我以為凍薪指 唔出人工， 等以後先出。

你條柒碌就鳩up當真理
金融業大鱷一個人可以營運公司？
金融係香港係長期人力、資源充足既行業
同時發展得最好最重要要嘅產業
少左幾十人都有可能炒起某間銀行/某個會計行
一條team唔見一半人已經可以唔使開門

以大眾市民黎講, 邊個行業牙力大d？
咩行業都可以有人取代 引外勞咪得而家幾時單用gdp計
跟本金融業只識lunch time舉紙仔
真係多謝金融手足

影響政府服務咁入境海關先管到出入境
你腦細比人吞撚左都未影響到政府一條毛
如果金融業咁驚咪做人算 抵俾人話金融垃圾

幾時撐唔封關
真五毛大家注意

Spinach
U like eat spinach?
It is good for your health
$0.5 can buy much of them in China

Underpaid 原來你講就係
Space 首席經濟學家出現了
畢業未呀

你又係經濟學家？
人工係市場定㗎傻鳩
有人低人工係因為冇技能冇能力
30K都叫過高 香港正常人有少少技能都30K
不過香港多廢人 尤其兒登

真係諗多咗，點會推冧到。
今日7婆先至話引入一班支那醫生，受害嘅只係仲住喺香港嘅人。

大把清潔姐姐文員都係萬幾兩萬

沒事兒沒事兒，有乜事再搵幾個茄喱啡發起罷工然後帶頭投票復工就大把傻仔跟

個工會成盤散沙冇牙力
唔凍你凍邊個